[聯署] 要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa

利申P牌仔，同意唔該幫手推

不如一齊聯署要求Trump administration進一步限制中國人入讀美國嘅大學，收緊收生要求，甚至即時revoke涉事中國留學生嘅student visa

1) 全世界遍地開花嘅和平集會，多次有中國留學生拉大隊高舉中國國旗搗亂 / 毆打集會人士
佢地嘅不文明行為嚴重損害世界各國市民嘅集會自由、危害和平示威者嘅人身安全，甚至可能殃及聲援香港嘅本地人

2) 阻止共產黨利用中國研究生竊取美國嘅知識產權，同埋利用中國留學生滲透美國、危害國家安全
其實呢方面美國已經做緊野，例如特定學系嘅研究生只准批一年visa、經常拒批工作簽證等等。我地只需要打香港牌，要求侵侵再加碼趕絕強國人，保障香港留學生嘅人身安全

Push

趕走小粉紅

光復美國，還我淨土

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

啱啱開左

人手推

幫你push啦見你p牌

多謝

過黎推一下，聽日觀塘見

多謝你